一條毒L係東京

有冇絲打係東京，一齊去居酒屋啦

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾